《果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完》主視覺圖公開

一色

雪乃

有個完全唔關事嘅女人入咗鏡=,=

Who

一色唔係唔鍾意男主咩
做咩又加入左後宮團

最右嗰個

一色最高

一色最正

真物，係海老名 咁就神作

已經唔記得晒講到邊

有一色就要睇

一色bb

雪乃是天

大老師a09

雪乃邊有波
糰子邊有咁細

問官方

想同一色做愛